駱惠寧立法會選戰第一擊

黃營大至上分為本土同泛民，本土雖然唔似泛民食到大份和理非票，但係有年輕人鐵票。

泛民on99嘅中間路線令佢永遠都要做啲矛盾嘅嘢。

政府一直以來做9泛民都係逼佢地唔上唔落。
例如泛民想拉布阻大白象，政府就排晒啲福利係後面。咁你唔拉之前做嘅就變做搞事，阻亦對唔住選民。咁你繼續拉，政府就扭曲你做拉布左民生。

到左今日，手段都係千篇一律。
例如警察加薪就夾係成個公務員加薪入面。
300億想益商家就係入面分一份比你。

手段不變但手法進步，識得上連登一人分飾五毛同埋泛民打手，目標由搞9你變成分化你。

所以我地應該以其人之道 還治其人之身。
大大宣傳少數派一邊話要派錢一邊又投反對票，

不分化不割蓆

要推

否決10000 蚊，仲唔係少數否決派